熱城班柒頭最終會唔會變成港版Jim Jones人民聖殿?

見到個水老母話咩全香港得返佢地係人
反而有啲同情, 覺得佢地有可能由鬧劇變成悲劇

方舟會飛去月球背面

大家交低哂地球既罪惡（資產），飲左呢支水再入方舟，訓醒果時就可以係月球展開新生活。

光頭婆咁貪錢邊捨得死

人民聖殿去到最後參議員去果陣已經好多人覺得唔對路話想走，熱狗班忠實支持者仲係覺得全世界迫害緊佢地

呢樣真
Jim Jones自己都死埋一份
熱城班掠水阿頭邊做得到